大窩口天橋連儂牆比白衫廢老拆緊

拆一起百,由佢

影到相就影下佢大頭，影唔到都無所謂。

撕一貼十是常識吧～

我都想伸佢

拆咪扑囉
大圍打緊仗啊
仲理塊牆